{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1916586080/ailiseu-hotel-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425197116&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382212&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=40335&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231027956&selectedRatePlan=280281471&expediaPropertyId=59862065&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이리스 호텔"
    },
    "text": "アイリスホテル (아이리스 호텔)\nアイリスホテルは西帰浦で卓越した選択だ。ホテルサイズ : 20個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時最小チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日08:00~深夜0時到着時、フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "アイリスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "アイリスホテルには20個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルのチェックイン時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アイリスホテルのチェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アイリスホテルのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "アイリスホテルの最小チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は何ですか？",
            "answer": "アイリスホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルのチェックインの特別な案内はありますか？",
            "answer": "アイリスホテルでは、フロントデスクのスタッフが毎日08:00から深夜0時までお手伝いいたします。到着時にはフロントデスクでチェックイン手続きを行ってください。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "アイリスホテルのチェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金の保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です（写真付き）。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アイリスホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルの客室内には無料のインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、アイリスホテルの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "アイリスホテルには施設内に駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、アイリスホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 506
    }
}